70後80後 我地需要你

我知道兩登都係後生嘅一輩居多
但係都想同80後 甚至70後講
時代慢慢改變啦 由03 七一開始到而家
我地見到捨身為香港發聲嘅大部份係一班90後甚至係00後

我知道人大咗 顧慮嘅嘢都好多
但係我地都仲係好需要你地
需要你地保護支援 同我地一齊發聲

真係嚟唔到嘅 就放你啲細嘅去啦
自己一個撐住公司啦！

See you there

好多決定罷工腦細都係70、80後